{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 바닷가하얀집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインでき、チェックアウト時間は11:00です。 そして利用規約に基づき、ペットは入室できません。 また、予約した人数より追加人数がいる場合は、これを予めペンションに連絡してお知らせください。 追加で人数が発生した場合、別途費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しもできません。 また、ペンションにはペット同伴入室が可能なペンションが別にあり、その他のペンションではペット同伴時、入室が拒否され、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設を利用する際に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の問題で許可されておらず、個人的な炊事道具も持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることがありますので、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際に予約した客室でバーベキュー利用が可能であり、利用時間は入室後から22:00までです。 バーベキューの利用料は人数によって異なり、個人火器や炭、薪、キャンプグリルは持ち込みが禁止されています。 バーベキューの利用をご希望の場合は、入室30分前にペンションのオーナーにお伝えください。火災に注意してください。 室内バーベキュー場があり、雨の時にも利用できます。 ここは一軒家ペンションで、家族や友達と一緒に幸せを見つけることができる空間です。 IPTVとWiFiを通じて客室でインターネットを楽しむことができ、プールでは夏の暑さを避けることができます。 プールは屋外に位置し、営業日と時間は6月23日から9月2日までで、利用時には救命胴衣、水着、水泳帽を着用しなければなりません。 子供たちは必ず保護者と一緒に利用しなければならず、安全のために保護者は細心の注意を払わなければなりません。 駐車はペンション内で可能で、海水浴場が近くにあるので近くで楽しめます。 ペンションの周辺にはスーパーや様々な食堂もあります。 ATVとカート割引券も提供され、海釣りと干潟体験も可能です。 干潟体験はビョンスルマン体験場ででき、周辺の釣り船の紹介も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "利用規約に基づき、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。追加で人数が発生した場合、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室可能なペンションはありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴入室可能なペンションが別にありますが、その他のペンションではペット同伴時、入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の問題で許可されておらず、個人的な炊事道具も持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声放歌についてはどうなりますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることがありますので、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "入室の際に予約した客室でバーベキュー利用が可能であり、利用時間は入室後から22:00までです。バーベキューの利用料は人数によって異なり、個人火器や炭、薪、キャンプグリルは持ち込みが禁止されています。バーベキューの利用をご希望の場合は、入室30分前にペンションのオーナーにお伝えください。火災に注意してください。室内バーベキュー場があり、雨の時にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "プールは屋外に位置し、営業日と時間は6月23日から9月2日までで、利用時には救命胴衣、水着、水泳帽を着用しなければなりません。子供たちは必ず保護者と一緒に利用しなければならず、安全のために保護者は細心の注意を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能で、海水浴場が近くにあるので近くで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か飲食店やスーパーがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはスーパーや様々な食堂もあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "ATVとカート割引券が提供され、海釣りと干潟体験も可能です。干潟体験はビョンスルマン体験場ででき、周辺の釣り船の紹介も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 888,
        "QA": 942
    }
}